巴塞再出發大聯盟名單

狗嘅 1歲等於人嘅 7歲

疤嘅33歲等人嘅幾多歲呢？

明明3X歲，D相影得仲老過劉青雲

影帝31踢落似37

有個2字頭又借咗去俾對面入兩粒

講後生其實dembele DeJong Arthur Fati 呢啲已經算一線嘅後生仔，似係踢法問題多

De jong吹大左 dembele玻璃 arthur走埋
Fati要累積經驗

點解巴30歲可以咁老
人地30似25

有冇人見到美斯後尾陰陰想剪緊左去

賣 Arthur 換撚左件比真歷真係唔知做乜鳩

。。。。